回鄉卡過期，後日就去，點算

如題:
上網睇可以去到整臨通，想知有無巴絲打試過，深圳灣口岸做唔做到，同幾錢？

去中旅可即時出，關口唔知搞幾耐

BNO搞簽證

以前好似整1次 幾百蚊

聽朝去mk整臨通，下晝拎得

利申:試過

有咩，我係用bno,但反大陸5係5可以咩，想知詳情

上次去到口岸先知過期
佢話一係番去 一係比500幾蚊等個幾鐘

試過一次 比錢買難受

睇落好似好流但你咪試下打去確認下

我係索性番香港

係唔係去得寶大廈，直接鏟上佢，就得？